Airpods 2 依家仲有無人要

4 月先買，依家就出 Pro

你預四五百

賣得岀？

屌已經賣左我開500 6月買粗用 朝早7 8點放上網 5分鐘就賣走左 早知開高d

人如其名

ching，會放幾錢？

$400收
有興趣tg我

點知有巴打放山埃 不過合理價位放左就算 可以放心換新野

我上星期放左900比人

咁係咪應該放飛機

賣野前睇下個市

我見大量人都賣緊全新1200 心諗900 無人會買

大把人要啦
你放500人地真係笑你戇鳩鳩咋

屌 信左山埃

放飛機啦

Ap2無線版第一日出就買，$950 5分鐘即比人秒左
當然keep得好單盒配件齊乾淨唔污糟啦
見好多人放乜都冇，好似偷返嚟咁，又唔清潔左先影相，放大仲見到一堆堆耳油老泥耳屎，咁嘅樣送都冇人要啦

有線差電版 想賣 $700
無盒，但有 apple store email 單
有無巴打有興趣

我10月頭買 之後就出左pro

8月買有單有盒
$900有冇人收

慘到

二手AirPods 諗起啲耳屎都唔想用

鐵粉搞唔到

1 我都放左450

2手都有人買

咩網？

Carousel 我仲有條友contact 550 你要？

最基本都消毒清潔清網位啦
用橙水又得，起碼見得人先啦，乾淨嘅毒撚同油頭油面嘅毒撚已經唔同層次啦
盒入面黑色一點點大力抺係可以抺到9成，抺唔到淨低有心機手工好嘅可以拎𠝹刀挑下

屌點解我賣500冇人要

咁撚多窮撚買2手

挑過喇 本來磨磨地沙我整到變左令面

諗唔明點解2手既都有人買

百貨認百客如果上手用家靚女咪濟

Airpods個盒白色都咁多撚樣唔洗拎出去賣，出黑色仲得了

耳屎點買..

100mg賣100蚊，買1000mg送1000mg

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

二手西都照屌

Airpod1
無盒有一年保養單
500有無人收

AP2都500
AP1仲500？

Ap2 $500?

#4

出面見放緊800到1000 2手價

賣全新 ap2 wireless $1300
要就留tg

仲要舊野咩，個個買AirPods pro 啦。除非超平。

咁Ap 3出前一個月
間間電訊商都出優惠 直接減幾百

我都寧願揀 Pro

咪係全新都係千三

我見有線版都係1088，買全新好過